有冇英文文學JJ翻譯下

有幾句野想搵人幫手翻譯下
詩意少少的有冇人幫到手 fyp黎🥺🥺

十四行詩

開 Po 我講你翻

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

不如直接開個價啦

乜撚野JJ
開價啦你老母

咖哩牛肋條 你好好味 想食咗你

記得配薯仔食